連登全體心聲：支持和勇合作

話和勇夾唔到嘅麻煩收皮
今日係和勇合作最佳示範

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

和勇一體

不割蓆 不分化

推

有咩疑惑，問題可以再傾，討論

但不割

我哋本身反抗嘅力量已經不如政權，仲要割蓆分化，我哋一定會輸

幫手推Please
P牌推唔郁